周筆暢唱廣東歌已經秒殺香港d歌手！

讀過音樂學院同香港d歌手個差距真係好大